正式宣佈 抗爭dress code改為

推

班警渣就唔會出手
你就想 唔係自己吹嘅雞佢點會唔知

班狗同牛屎佬夾好晒㗎嘛 唔係佢吹實搞鳩你啦

繼續推

推到轉為止

你地著白色衫 政府就真係可以將所有野推落示威者身上

表示支持

我係撑警架
貼埋標語係身 全力支持

咪On 9啦同黑警玩Logic

得罪講句你同黑社會都著白衫，佢地拎開山刀，你乜都無拎
黑警都只會拉你

根本黑警同老黑本身fd底，點會唔知你扮野

日日黑衫 唔好示弱

如果跟你個格式文宣 次次示威都變左三合會活動

成熟少少啦，你估你著白衫帶口罩混入去就認你唔到咩
班黑社會住同一條村架，你扮鬼佢第一個斬鳩你呀

如果你話真係成間差館嘅人識哂成區黑社會有邊個嘅話咁我冇野講啦

啱啱大佬收左我做𡃁就有任務
我呢d卒仔又唔係入室弟子冇得俾大佬帶住周圍介紹我都係想做好呢份工姐

連三合會都撑反送中！

on9

冇話要混入去
只係召集示威個陣想班黑警分唔到呢班人係人定係鬼
再加少少撑警原素就唔會有人拉

真心唔係話ban
但係會唔會天真咗啲？

唔好再有dress code喇，be water，做"醒水勇武"
只要冇dress code，黑警&黑社會就難以認定某一批人嚟搞

建議智力唔夠就唔好做軍師 做下其他角色

請解答
有咩方法可以打人唔洗俾人拉

用下腦先出post 求下你

黑警話見唔到有人拎攻擊性武器 咁白衫手上果支咩黎？

你真係好天真
你白衫要幾日宣傳大家著出黎
但人地班黑社會幾分鐘就可以全部藍衫出黎斬你班白衫
定你諗住帶十幾件衫出黎換呀

根本仲著緊黑衫嘅都係和理非
勇武神早提左換衫換飾物化妝啦

唔需要
我就係我
哩個社會已經無政府狀態

唔好戇鳩啦
人哋一早夾好晒，你估真係因為着咩衫

樓主on9夠未

和里非仲去？

咪撚戇鳩
你連登一開post
全部警察出動
再加埋選擇性執法

今次件事係警黑合作
明顯事前有內部溝通過
先唔清場
根本唔關咩色衫事
跟你方法做只會令示威者俾人標籤係黑社會
根本係on9行為

唔講唔知黑社會原來係24小時候命
坐哂係總部等人叫出黎？
唔洗睇場出去收保護費
或者叫下雞做自己野
冇入過三合會唔識咁多野

一打膠 唔洗找

上得去打返轉頭就唔會同你諗比唔比人拉架啦

咪咁撚傻鳩啦 人地警黑係夾好晒
佢地著咩色衫 或者唔著都好 都唔會有事
你咪咁天真啦

撑警個班而家俾人標籤左做黑社會未？
然後呢？
對佢地有乜影響？
係冇
佢地繼續覺得我撑警我有咩錯

唯一合理安全
《全民FG》唔理衝唔衝，定係要返工 ！ #FullGearFaanGung

全黑+面罩+人多暫時係較為保護到同行者嘅方法
要唔俾人拉 根本全部人換咩色衫都係一樣

未必有用
黑警本身就同黑社會同一堆人，佢地可以 fact check

個個肥絲大隻咁
連登仔油頭毒撚
著白衫都唔撚似撈黑啦

好啦好啦我錯啦
大家繼續著黑衫俾人狙擊啦
繼續俾人打唔還手啦
繼續文宣話示威者俾人攻擊好慘啦
咁班黑警同黑社會會知錯架啦
佢地會同情大家唔會再出手打人架

轉完可能將今日單野賴埋落我地度

點解過左個幾月都可以唔明black bloc有乜用
係為左保護勇武人士
等佢地勇武嗰時唔洗俾人用衫同外型喺人群到識到呀

戇鳩都學人做軍師

示威+三合=俾人拉俾人打
三合+打示威=唔會俾人拉
明未？

大家做污糟野既時候記得戴上白手套，切勿抹黑他人

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

人地成班村佬點會唔認樣
問你尋日遊行隔離個個咩色頭髮你都無印象啦
點分自己友呀
講撚到我地好想著黑衫比人打咁

你估警黑事先唔會溝通咩？

過兩日對面轉套紅色一樣可以打鳩你
明未？
我地在明佢地在暗

示威唔洗加三合都係俾人拉俾人打架啦

唔好諗到對家咁團結，我地怕內鬼，對家一樣怕

巴打唔駛咁 我都明你想幫手
出唔出一回事
但係我諗呢度上下每一位巴絲都冇諗過唔還手
另外文宣有用點解唔做？
至少一定多咗人關注 唔記得銀髮族咩？
文宣用示威者比人打好慘係另一個要點，
另一個係要帶出白衫點咁仆街
同埋班狗係呢件事上面係幾咁荒謬

咁而家可以點
繼續黑衫俾人狙擊俾人打
淨係可以係連登呻係同溫層取暖話我俾人打
繼續淨係鬧冇實際行動可以做？

我愛我既香港
依家變得好陌生

我唔想繼續以暴易暴去破壞自己既地方

你知唔知呢一刻幾無助
我住元朗
我睇住大家元朗人俾人打到咁
睇住出面出煙出子彈
但我咩都做唔到
明明元朗有好多好好嘅後生仔
仲記得前幾個星期西鐵站下面有連儂牆有人唱歌俾灰心嘅人聽
記得619個日好多元朗人買左白花出去送俾義士成架西鐵都黑衫
記得有出去遊行個二百萬香港人全部都係好友善好善良嘅人
點解權力唔係係呢一班好人手上
而係用黎對付佢地？

無dress code草木皆兵

你會唔會預早同黑警夾好先？

點解佢地破壞我地嘅地方我地都唔可以趕佢地走
點解唔可以懲罰呢班真係搞亂香港嘅人

睇相啦
入面冇一個係著黑衫受傷咁濟

事實係
轉衫只會做成混亂
full gear遮樣同人多就係最好嘅反撃方法

帶多幾隻色囉

推爆佢
嬲撚到爆

冷靜d啊巴打
唔好中計
政府最希望我地同黑社會打起上黎
兩邊拉曬 千萬要冷靜

一定會出手，唔好傻，今次無拉人係因為一早夾好
唔好送頭，唔好受傷

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

咁只會比人入埋反送中數

你著白衫又比人發現咪拎你交差囉
乜都瀨落你度

綁絲帶

你轉白衫，元朗單嘢咪入咗你數囉

何況你著咗白衫係咪就可以同黑警搭晒膊頭扮fd呀? 人哋一睇就知你唔係自己友啦

得啦得啦
换埋套軍裝入去考警狗啦
咁就冇人會打你架啦

你著白衫 咁你打邊撚個呀？白衫呀？

咪撚on9啦

我都覺得仲著黑衫好憨鳩，都係果句，各自選擇！

一陣我地著白衫 就有位比佢地入

對，咪撚教條主義

我無嘢講

樓主好撚幼稚

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

彈出彈入先係明智

打人換衫，遊行又換衫，吹啊